老老實實 Citiplus 張debit card對比HSBC one 都幾seven

Citiplus 同HSBC one 2張都係for world debit 用途

Citiplus 個張五顏六色到

One就雖然直卡 但成個感覺都靚仔啲

到底citi 揾咩人黎design張卡

真

連登仔一概諗法
Citi 美資仆住去
大貓藍底不了

不過樓主喺連登度鬧citi因住俾人咬

CITI PLUS你轉錢工具，我理得件工具柒唔柒姐~

我覺得citigold個張都仲可以

連登仔唔順佢意就惡過共產黨

咁全部卡都係工具

支牛呢

用翻呢啲色咪幾好

嫌客多 要趕客

銀色mastercard幾靚

Citi 簡單美
HSBC 直卡不了

簡單美都up得出

外國有啲卡
一張過淨色都係咁啦

個citiplus 有白藍橙紅紫 唔對色都唔淨色bor

你將Mastercard 個logo 計埋入去咁都冇計

Plus tt free?

是但，咪又係卡一張

aim年輕人吖嘛
咁樣青春D

citi 都係第一個仆住去奶共

抄revolut但劣質版